В папке screenshots лежат скриншоты экрана с результатами выполнения задачи и юнит-тестов
В папке scripts лежат баш скрипты для установки необходимого ПО, создания пользователя БД,
создания БД, загрузки данных на кластер из БД, запуска задачи и вывода результата
В папке src лежат питоновские скрипты для создания таблиц в базе данных, генерации данных
и заполнения ими таблиц, создания класса RDD, решения задачи и юнит-тестирования
В папке reports лежит отчет о проделанной работе
Скрипт pushme.sh запускает все процессы (работает под учеткой cloudera на VM-VirtualBox)
